大家小心，伊朗同支國簽合約，一定會激嬲美國

呢鑊大撚鑊

咁美國係唔敢打伊朗喎

經濟制裁，都已令伊朗仆街

制裁左咁多年 仆左街未？

契哥唔出聲已經幫緊手

埋左邊中東就玩完

佢地國內經濟衰過死水
d進口野貴到仆街
稅又打得高

利申：識伊朗朋友

如果美國要用對付伊朗嗰套對香港
香港一定慘撚過伊朗唔知幾多倍

所以？問下你朋友政府同人民係兩樣野

政府理撚佢班人咩

一個死循環黎
市民無錢，政府收入又會低

所以咪同中共簽約
俾人俾技術俾錢買中東戰略地位資產

人民從來係政權入面唔值錢

因為有移民同愛錢既人

伊朗經濟被制裁經濟好撚差